想搵人練痴手,有咩方法?

時間未必就到詠春班所以冇上
同埋就算同班同學都唔一定會約出黎練
試下呢到有冇人一齊練?
想學都得,我學過兩年

有咩用？

唔係好明咩點開始
夾時間,練1-2兩個鐘
有興趣操埋體能咁上下

想打交

留名想練

師兄咩年紀住邊頭

主要想搵人斯文練習反應技術
因為我打交係用泰拳,爽好多

跟一個師父上過兩個班
一班係呀叔呀嬸多(練唔到黐手)
一班係廿幾三十歲(上年年中開始冇再上 然後出手跟唔上反應 )

一力降十會
除非你好大隻
如果唔係學呢啲技巧無用
都係比大隻佬一拳一個

想同女仔痴有冇計？

你係男定女

我就係大隻佬
就算有玩拳擊都想玩詠春想享受完虐人既感覺